你老母死港豬

乜撚野見到啲香港公安受傷好心痛
我屌哂你地祖宗十八代